FoodPanda, 洗唔洗另外俾貼士送貨員?

拎完野食就走好似好慘

比埋貼士咪隨時成2舊水食餐飯？屌

要，除非唔要

通常都會比幾蚊

個人喜歡姐 屌你 咁都要問

通常比£2

外賣仔又想帶風叫人俾tips

會

睇完醫生都會私人醒一舊水畀個醫生
攞藥嗰陣再畀埋姑娘

唔使

通常俾多500佢去沖涼揼骨

做個醒水中國人

唔洗
我俾錢嗰陣已經有運費
但係嗌茶餐廳外賣就會俾

如果運費$20, 外賣仔收幾多

找錢啲散紙

未叫過外賣?
不成文規定只少要俾20喎

我剩係唔俾foodpanda
屌你老母

佢foot 就俾
坐車就唔俾

mark up 哂又要運費
仲比運費？

外賣已經貴過原本，又收埋運費，會比貼士個啲客真係弱智

想問用apps比係公司收咗去定真係送貨佬收？

對頭行過就走好似好慘，所以我隨街見倒路人都會俾10蚊，感謝佢同我相遇

要, 我通常叫埋外賣師入埋黎食

聽講美國Uber eat 要係app度強制俾埋tips

台灣